大家覺唔覺title有個senior喺前面好型

你地成日笑我恒大，咪又系被我騎住你班八大濕鳩

Senior assistant

STO

Senior clerk

Clerk 你條命。 Senior training officer夠唔夠照？

麥當勞？

咁我又無咁諗。公司話過唔會升恒大I大既同事上manager級

specialist 係幾型嘅
好似比technical 更加technical

Sr. Apprentice

高級電競師

D垃圾豐澤sales咪最撚鐘意加個senior
其實有料就升撚左 做得senior係公司覺得你垃圾 但又想留住你先升 主要因為唔夠人/唔想擺新資源去培訓新人

睇住D傻尻senior以為自己好高級真係笑撚左

senior intern？

senior son
月入：自己填

屌 咪又係做到隻狗咁 睇人工算

senior citizen

senior trainee

Senior technical officer

Senior training officer呀

senior 炸薯條 officer

又或者佢冇學歷但又跑到數/公司冇乜晉升機會又想留住佢 咪加個senior名上去

senior street sweeper

Senior Street Hygiene Specialist

senior acting trainee? 夠勁未?

Okay wor 呢個

Senior acting assistant trainee

Senior NEET

Senior citizen

Senior acting assistant junior trainee

冇學歷？我碩士

乜撚野黎

高級署任助理實習生

高線訓練主任

高級先岩

恆管仔讀碩士

Super senior

感覺上senior 係係公司到做左好耐 但又無料/位上

我係跳槽升senior

唔能得？

係咪都係同行
加左幾多人工

Senior Inspector

明明公司升你職,title唔同咗以後又可以方便揾工,cv又可以吹得勁啲,人工又多咗,有啲直情連福利都唔同埋
咁都可以被連登仔笑係廢柴,依啲扭曲晒既思想真係痴撚線

又senior又acting，好難觸摸

senior assistant

但亦有唔少係豬肉獎 本來冇料又冇大錯咁囉

senior labourer

加左2k

senior training officer 好似有十皮嘢一個月

地產佬有d叫director 仲有型

督察同高級督察呢

我得廿k

康宏

senior deputy training assistant

senior deputy assistant trainee worker III - training (3 month contract)

做多幾個月跳返入銀行做training manager就肥仔了

Train洗厠所？

20k ? Senior ? 咁少既? 垃圾

贏香港入息中位數
屌打8大fresh grad

嘩
毒撚自信滿滿

Junior 收聲啦

你叻lor碩士仲senior 我想知高級過你既係咩學歷

中大BBA

笑撚咗 Sor 太好笑

乜乜金融直頭個個董事，副總裁啦
又金融又董事，聽到我都出水

Senior trash observer

有無人知Senior ball係咩？

What is it? It seems very 趣

芝心丸

爆趣

Senior 9upper

杜sir train 爆你

Senior trainee assistant

Senior private tutor

flight sim d senior training officer 就有
廿皮都有

senior junior

政府係十年啊

MTR果然MTR

連自己最自豪個「高級」title 都打錯字，睇怕高極都有限度，我勸你都係快啲返上床對住自己張咭片打多兩次J好過

Senior entry

Senior junior

大把工都一定要升左senior之後先升到下一級（AM)
笑乜撚野

senior prefect

未必好多retail senior其實係真係一級黎
好似名店幾年都未必有得升 某連鎖食品店衫個pattern會唔同

人工兩皮

睇小我恒管想搏屌

早D升仙tim
有時做大仲慘過做細, 有咩都受hi "sin"

STO 做到AA先講嘢啦

General勁d

senior son

Senior 杜sir

［member] 做左一管時間 岩岩quit 左呢份垃圾工[/member]